# Personal notes and TODOs concerning the spanish language

TODOs
- palabreas guardadas en dict.leo.org

Expressions
- Hijo e puña 
- hijo e pucha
- Más loco estás más rápido te matas.
- Hay que comer para vivir, no hay que vivir para comer.
- Primero hacemos y luego vemos.
- Comidita pero con hambre
- la pechonalidad
- Q dios le pague